林敏聰真係好笑咩

成日上FACEBOOK見到呢條片
下面一堆人留言話好好笑
點解我完全唔明有咩好笑

唯一解釋係佢係無里頭始祖
睇慣發揚光大後既周星馳
所以唔覺佢好笑

林敏聰其他司儀片 不論夾李思捷定白只都完全唔覺好笑

以前開心主流派、上獎門人就好笑嘅，去到大龍鳳茶樓修死皮都還可以
但而家變咗個煩膠老屎忽

佢仲可以用「天才」個名呃幾耐

我覺得可以

我無可否認林敏聰轉數真係快
但佢轉出黎啲野並唔係話特別幽默
只係我地估佢唔到 一開始好有新鮮感

睇返樂壇史 佢戈幾首名曲係好有新意
估唔到歌可以咁樣寫 用一啲平凡字詞表達意思 所以爆紅
戈陣啲香港人仲係獅子山精神個個無咩學識靠搏殺搵食
咪覺得呢種風格好好 一方面不失許冠傑既簡單 就連普通賣豬肉佬都聽得明
另一方面可以表達更抽象既愛情

到最後
我地發現佢根本毫無文采毫無才華
或者講佢自己都知自己根本無料
就開始扮傻仔 將自己塑造成怪人 鬼才

為既係大家可以保留以往對佢既評價
我地諗唔明佢諗乜係我地低級

咁佢的確算係半個鬼才嘅

雖然冇張國榮都唔會有佢

戈你老母

無可否認佢音樂有d才華

但佢講乜撚我對手喺度就知佢搞笑嗰part已經技窮

你地全部都唔係我對手
因為我對手喺度👐

呢個當年中學聽覺得好好笑

上遊戲節目真係幾好笑 其他不了

其實係表達方法唔掂，如果呢句係農夫講會冇咁突兀

OK啦

到而家聽仲覺得好笑

感覺上 農夫會知道呢下係搞緊爛GAG
而且完全係為左搞笑 平時抽水都輕力抽
另外 農夫有兩條友 要接爛GAG要打圓場都方便好多

林敏聰哥PART本身個頭開得奇怪 又成日抽水 係哥個二人環節你會兩個角色有高低之分 鬼才當然係高地位哥個 負責抽人水
高冷角色突然講個冷笑話就極奇怪
兩個人都唔識打圓場 哥下咪FAIL
二人拍擋中要加入冷笑話元素 更加需要技巧
場合不同 佢又無農夫既身體語言同裝扮配合 亂講冷笑話咪柒

算把啦d廢老廢中，口腦思想簡單。以前有am電波聽到都覺得新奇又有趣，有眼耳口鼻出過下鏡頭係條街見到都覺得人地係寶，林肯聰一早就冇貨賣，玩唔起剩係識黑人面，自己玩人又得，呢d人材簡直

黃偉文出力都勁過林敏驄啦

On9
林夕呢啲先叫聰明
如果唔係點樣撈十幾廿年都仲喺個神枱上面？